其實蕭生搞飲食都好有心！！

無論時代點變 味道依然不變

食左咁耐都維持到水準

仲係咁既味道

奇在d廚師明知蕭生咁黃都冇玩野

有咩奇 廚師唔可以黃？

好難有連鎖店 咁多黃廚師好感動

基本上智商正常就黃架啦

因為啲廚師 唔分黃營藍營 只有香港營

咁又唔好咁講 上一代好多藍唔想亂

而家係支那搞亂香港喎

藍果d唔知呀麻

唔係！呢位網友！
請之前要政治審查啦
唔通明知你藍，仲請你返黎搞破壞

你咪癲啦
時代同我一年前食爭好多喎
嗰茄湯而家淡到，塊雞扒又細咗咁多...

你邊間呀？

講真我唔知而加係咪燒yoyo打理
但真心管理上唔撚掂
不如請好d人先
九龍灣果間中午好撚混亂

好拿多人幫襯亂好過無生意

湯麵變撈麵

因為好多上一代智商都唔正常

炒蛋好細隻

3蛋喎

直頭打個和

砲台山咖哩牛腩渣咗

早餐，好細

咁平緊係細32蚊有雞扒加幾樣

食開晚市
花膠雞湯飯超撚正

新出煲仔飯試唔試

唔關事啦……真係好細……而且唔係好滑，不過沙嗲牛米好好味

有無跟埋燒山出嗰啲蠟味先